幾個鐘前知道自己帽左。。。。

同佢一齊左年半，晏晝仲好開心食lunch。夜晚同我講佢半年前同過條酒吧識嘅仔上床，跟手講埋分手。

佢同我講自己諗左好耐，但都過唔到自己果關決定同我講，唔想拖住我。但其實我除左第一下好嬲，跟住都下左條氣，心諗我自己都有叫雞，咪當打和，但佢已經好決絕咁講分手。

我知佢只係未玩夠，我仲好愛佢，好想等佢番黎我身邊，咁諗係咪好蠢？

依一刻我只係想繼續留係佢身邊

繼續叫你既雞 放手啦

接受唔到咁突然就無左個女朋友

用個屌完性病雞既condom，屌多條女一鑊，小心唔好反轉戴

我都係叫過一次咁大把

我仲應唔應該繼續等佢

但我仲好愛佢，大家真係好夾

年半

之前兩個ex都拍左3/4年拖，我自己都係aim 穩定同拍長拖，諗住同佢都幾夾，應該會keep 得到，點知

點解咁多腐皮

一個瞞住自己女朋友叫雞，一個瞞住自己男朋友同個酒吧識嘅男仔扑嘢，我覺得你哋千其唔好分開，以免日後害咗其他人

只係叫左一次

仲要係一齊之前

人地可能嫌你丁細
人地嗰支大大碌
含起黎都正啲，食雪條咁𠽌𠽌聲
逢週未就落酒吧獵食
鑊鑊中出
話唔定4穴都玩埋
玩到性病都有埋
咁諗會唔會舒服啲？
你咁諗會唔會舒服啲

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

當啲雞係女朋友，當女朋友係雞咁